我決定比sony多一次機會

等Xperia 1 premium 跌到2千尾入手玩下

應該唔洗等好耐

人仔1700 買到啦，之前上Tb 買mon 換都要成600，買到半部咁濟

1500入手

講緊xz1 premium

1 premium 未出喎清

1 premium 應該上8 gb ram 電量啲

終於有人發覺...

睇嚟樓主係死忠嚟 Xperia One都未賣已經期待緊One Premium

z1 z3都中過伏

1已經係premium
下一部係1縮水版

喺回覆樓豬前請謹記爬文及參考起底功能提供既資料
各位,而家連fandog,we柒呸廢老都要燈呢部機,究竟罪大同埋支那廠
既狀況係點,大家心裏有數,各位應該知點做啦